[HKU Msc] 通常你地每個 sem reg 幾多科？

48 credits - courses (8 科)
24 credits - capstone experience

想係兩年完成既話
通常係 1st year 2 2, 2nd year 2 2 + capstone
定係 1st year 3 3, 2nd year 1 1 + capstone

Push

Ft mech 簡緊科

FT 讀咁博盡

鏗哥讀咩 eng